根本做人應該自私啲

你以為佢好愛你？
咪戇鳩啦
你只係替代品咋

得唔到想得到嘅
咪搵過類似嘅囉
仲係到諗想move on 但又對下個唔公平
Come on James
你噉諗姐
唔撚代表對方唔撚係當你水泡wo
試著成熟點
做人自私啲啦！

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

照咗啦
米8正常樣！！
唔洗照都知自己柒啦
如果你有錢
條女嘅老豆老母仲唔心急過你 請你中出佢地個女？

做咩咁頹啊Ben

...又係你呀陳生

根本依家啲人就同時溝緊幾件 同時再另加網上約炮 交友app
傻仔先會對人好 當人係寶
啱傾又得閒冇事做咪陪佢玩下囉
為咗呢種人而唔開心簡直就係弱智 一腳踢佢走唔好阻住自己啦